「警世，我地無輸，不要放負」其實呢排無哂活動都唔係一件壞事

只少無哂班中二病細蚊仔日日上連登開post問「點解熱門無活動post？」

收錢啦

又夠鐘開工

活動=街頭衝突？🤔